巧明街仲臭過觀塘工業區過麗港城個條大坑渠

個朕坑渠味臭撚到
次次經過都要停止呼吸

同你一樣咁臭

我體生異香

你自己問題

每日屌觀塘老母

非

臭師

觀塘師

好臭師

定下面仲臭

很香甜的
利申奶過

認同

是臭街

觀塘

之前都好似無咁臭
愈黎愈臭

同意
利申：試過

因為有我啲精液咋

仆你個臭街